'\" t
.\"     Title: \fBkcookiejar5\fR
.\"    Author: Waldo Bastian <bastian@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: kcookiejar5 användarhandbok
.\"    Source: Frameworks 5.13
.\"  Language: Swedish
.\"
.TH "\FBKCOOKIEJAR5\FR" "8" "2015\-07\-31" "Frameworks 5.13" "kcookiejar5 användarhandbok"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NAMN"
kcookiejar5 \- Kommandoradsgränssnitt för KDE:s HTTP\-kakdemon

.SH "ÖVERSIKT"


.HP \w'\fBkcookiejar5\fR\ 'u
\fBkcookiejar5\fR  [\-h,\ \-\-help]  [\-v,\ \-\-version]  [\-\-shutdown]  [\-\-remove\fI\ domän\fR]  [\-\-remove\-all]  [\-\-reload\-config] 


.SH "BESKRIVNING"


.PP
\fBkcookiejar5\fR
är ett kommandoradsgränssnitt för den HTTP\-kaklagring som används av KDE, en D\-Bus tjänst för att lagra, hämta och rensa kakor\&.


.SH "VÄLJARE"





.PP
\fB\-h\fR\fB\-\-help\fR
.RS 4



Visa hjälp om väljare\&.

.RE
.PP
\fB\-v\fR\fB\-\-version\fR
.RS 4



Visa versionsinformation

.RE
.PP
\fB\-\-shutdown\fR
.RS 4



Stäng av kakburken och D\-Bus tjänsten\&.

.RE
.PP
\fB\-\-remove\fR \fIdomän\fR
.RS 4



Tar bort kakor för
\fIdomän\fR
från kakburken\&.

.RE

.PP
\fB\-\-remove\-all\fR
.RS 4



Tar bort alla kakor från kakburken\&.

.RE
.PP
\fB\-\-reaload\-config\fR
.RS 4



Laddar om inställningsfilen\&.

.RE




.SH "ANVÄNDNING"

.PP
\fBkcookiejar5\fR
är ett kommandoradsverktyg för att komma åt kded\-modulen som hanterar kakor i
\fBKonqueror\fR
och andra KDE\-program\&.
.PP
När det startas utan parametrar laddas kded\-modulen för att tillhandahålla D\-Bus gränssnittet för att lagra kakor\&.
.PP
När
\fBkcookiejar5\fR
startas med några väljare utför det ytterligare åtgärder med kakburken det tillhandahåller, som att ta bort kakorna från en
\fIdomän\fR\&.



.SH "SE OCKSÅ"

.PP
\fIkf5options\fR(7),
\fIqt5options\fR(7)


.SH "FEL"

.PP
Använd
\m[blue]\fBKDE:s felspårningssystem\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
för att rapportera fel\&.


.SH "AUTHORS"
.PP
\fBWaldo Bastian\fR <\&bastian@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Author.
.RE
.PP
\fBDawit Alemayehu\fR <\&adawit@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Author.
.RE
.SH "NOTER"
.IP " 1." 4
KDE:s felspårningssystem
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
